覺唔覺呢排nike鞋款完全屌爆左adidas

以前adidas威左幾年
而家nike發力唔再剩係玩球鞋
屌爆哂adidas

有留意開波鞋應該知

覺

你有你嘅一套諗法就得，唔使問大眾點睇。

agger

利申: adi撚

圖呢

agger
利申椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

圖？

Nike得一對睇得上眼 addi都係 平手